點解依家仲有人要手寫單？

其實唔係好明，依家有打印單唔係仲方便咩？
有時候返工個客埋單，我俾咗張打印單，但佢都係要求要張手寫單。
其實點解？

手寫唔會無色
機單過一排會無色

樓主一定未Claim過單